\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{hyperref}

% Configuración de márgenes
\geometry{top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm}

% Formato de secciones
\titleformat{\section}{\large\bfseries}{}{0em}{}[\titlerule]
\titleformat{\subsection}[runin]{\bfseries}{}{0em}{}[:]

\begin{document}

\begin{center}
    \textbf{\huge Osmar Martinez Perez} \\
    COL. DEL VALLE, JUSTO SIERRA #510, TANTOYUCA, VERACRUZ \\
    +52 789 898 3697 \\
    \texttt{veldosf@gmail.com} \\
    \vspace{0.5cm}
    \textbf{Desarrollador Web y Backend Especializado en .NET 6}
\end{center}

\section*{Perfil Profesional}
Desarrollador especializado en aplicaciones web y servicios backend con .NET 6. Experto en creación y despliegue de APIs RESTful, integración con SQL Server 2019 y diseño de soluciones escalables y seguras. Enfocado en resolver problemas complejos y entregar soluciones tecnológicas de alto impacto.

\section*{Experiencia Profesional}

\subsection*{CardioTrack SAPI DE C.V., Monterrey N.L., México}
\textit{Desarrollador} \hfill \textbf{Junio 2025 - Actualidad}
\begin{itemize}[left=0em]
    \item Desarrollo de sistemas integrados para la toma de presión arterial y alcoholimetría.
    \item Creación de un dashboard dinámico para la visualización de datos históricos y estadísticas de empleados.
    \item Mantenimiento, escalamiento y mejora de aplicaciones existentes.
\end{itemize}

\subsection*{Sanver Forte S.A. DE C.V., Veracruz, México}
\textit{Desarrollador SR} \hfill \textbf{Julio 2023 - Mayo 2025}
\begin{itemize}[left=0em]
    \item Desarrollo de un sistema WMS (Warehouse Management System) para la gestión eficiente de almacenes.
    \item Optimización de bases de datos y creación de Stored Procedures para mejorar el rendimiento.
    \item Implementación de un módulo de timbrado de documentos fiscales (CFDI) cumpliendo normativas.
    \item Mantenimiento y actualización de sistemas internos, mejorando su funcionalidad.
    \item Colaboración en decisiones técnicas y arquitectónicas para asegurar la calidad de los proyectos.
\end{itemize}

\subsection*{Consultoría y Asesoría Integrate, Veracruz, México}
\textit{Desarrollador JR} \hfill \textbf{Marzo 2021 - Julio 2023}
\begin{itemize}[left=0em]
    \item Diseño y desarrollo de plataformas web personalizadas para la administración integral de la empresa.
    \item Creación de un sistema de tickets para la gestión de solicitudes al departamento de TI.
    \item Desarrollo de scripts para la automatización de procesos, aumentando la productividad.
    \item Colaboración en equipos multidisciplinarios para implementar soluciones tecnológicas.
\end{itemize}

\section*{Habilidades}
\begin{itemize}[left=0em]
    \item \textbf{Lenguajes de Programación:} C\#, Java, TypeScript, JavaScript
    \item \textbf{Frameworks y Plataformas:} .NET (6, 8), ASP.NET, Angular, React, NodeJs
    \item \textbf{Desarrollo de APIs y Servicios:} Diseño e implementación de RESTful APIs
    \item \textbf{Bases de Datos:} MySQL, SQL Server (2017, 2019), MongoDB
    \item \textbf{Herramientas de Desarrollo:} Docker, Azure DevOps, Git, GitHub
\end{itemize}

\section*{Educación}
\textbf{Tecnológico Nacional de México, Campus Tantoyuca} \\
\textit{Ing. en Sistemas Computacionales} \hfill \textbf{Agosto 2016 - Enero 2021}

\section*{Reconocimientos}
\begin{itemize}[left=0em]
    \item \textbf{Udemy} - Máster en SQL Server: Desde Cero a Nivel Profesional [2024]
\end{itemize}

\end{document}
